原來尖沙咀佳記出咗聲明

原來尖沙咀金巴利遒貼左聲明

攝於2019-10-6 20:00

打錯日期，11月6日先啱。